\documentclass[11pt,openright,titlepage]{report}

% Configuración page size y márgenes (inner: left, outer: right)
\usepackage[a4paper, inner=3cm, outer=3.25 cm, top=3.25 cm, bottom = 3.5 cm,
            headheight=2cm, voffset=0.5cm, headsep=1.5cm, footskip=1.5cm]{geometry}
            
% Paquetes necesarios o interesantes             
\usepackage[utf8]{inputenc}    % Escribir tildes sin código
\usepackage[spanish]{babel}    % Escribir en español
\usepackage{graphicx}          % Gráficos 
\usepackage{fancyhdr}          % Personalizar estilo página
%\usepackage{fancyheadings}    % Para los headers y footers - Deprecated
\usepackage{color}             % Foreground and background color management
\usepackage[usenames,dvipsnames,table]{xcolor}   % Permite modificar tonos de color de forma sencilla
\usepackage{import}            % Importar ficheros de carpetas dentro de este proyecto
\usepackage{listings}          % Permite pegar texto sin formato. Específico para pegar código
\usepackage{placeins}          % Float barriers para imágenes/tablas/etc
\usepackage{float}             % Usar [H] para tablas
\usepackage{amsmath}           % Fórmulas matemáticas
\usepackage{verbatimbox}       % Encuandrar en cajas texto sin formato (verbatim)
\usepackage{background}        % Personalizar background 
\usepackage{tikz}              % Para graficar desde latex
\usepackage{tikz-qtree}        % Para dibujar esquemas en forma de árbol
\usepackage{tgadventor}        % Sans serif font   
\usepackage{charter}           % Serif font           
\usepackage{tgtermes}          % Serif font
\usepackage{tgpagella}         % Serif font
\usepackage{soul}              % Para separar con guiones las palabras cuando no caben en la línea de texto
\usepackage{titlesec}          % Select alternative section titles
\usepackage{hyperref}          % Vínculos
\usepackage{nameref}           % Permite poner referencias con nombre en vez de con número.
\usepackage{longtable}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{multicol}

% Colores adicionales
\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}
\definecolor{darkBlue}{RGB}{0,0,120}


% Configuración de los hipervínculos
\hypersetup{
     colorlinks   = true,
     citecolor    = gray,
     urlcolor     = CadetBlue,
     linkcolor    = darkBlue,
     %linktoc      = all
}


%  Header
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{} % get rid of headers
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\newcommand{\changefont}{\fontfamily{qag}\selectfont}
\rhead{\changefont{baobab soluciones \\ Documentación Pricing - EES}} 
% Para las páginas con \chapter
\fancypagestyle{plain}{
\fancyhead{} % get rid of headers
\rhead{\changefont{baobab soluciones \\ Documentación Pricing - EES}}
}


%  Formato de títulos des capítulos, secciones, etc
\titleformat{\chapter}
 {\LARGE\fontfamily{qag}\selectfont\bfseries\color{Bittersweet}}{\thechapter. }{0pt}{}
\titleformat{\section}
{\color{BurntOrange}\Large\fontfamily{qag}\selectfont\bfseries}
{\color{BurntOrange}\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}
{\color{BurntOrange!85!}\large\bfseries}
{\color{BurntOrange!85!}\thesubsection}{1em}{}
\titleformat{\subsubsection}
{\color{BurntOrange!85!}\normalsize\bfseries}
{\color{BurntOrange!85!}\thesubsubsection}{1em}{}

 
 % Para códigos
\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}
 
\lstset{style=mystyle}


%  CONFIGURACIÓN DEL DOCUMENTO
\begin{document}

%fuente    
\fontfamily{bch}\selectfont    % charter           


% Crea la tabla de contenidos
\SetBgContents{}
\pagenumbering{gobble}
% Los vínculos de la tabla serán negros
\hypersetup{linkcolor=black} 
\tableofcontents\clearpage
% El resto de vínculos serán azules
\hypersetup{linkcolor=darkBlue}

% Crea el logo en la esquina derecha - baobab
\SetBgScale{1}
\SetBgAngle{0}
\SetBgOpacity{1} 
\SetBgHshift{8cm}
\SetBgVshift{12.6cm}
\SetBgContents{\includegraphics[natwidth=1.1cm,scale=0.2, bb=0 0 1026 792]{imagenes/arbol_baobab.jpg}}
% Crea el logo en la esquina izquierda - cliente
\SetBgScale{1}
\SetBgAngle{0}
\SetBgOpacity{1} 
\SetBgHshift{-7cm}
\SetBgVshift{12.6cm}
\SetBgContents{\includegraphics[width=1.1cm,scale=1.0]{imagenes/LogoCliente.png}}

% Footer
\let\oldfootnotesize\footnotesize
\renewcommand*{\footnotesize}{\oldfootnotesize\scriptsize}
% Empieza a contar desde 1
\setcounter{page}{1}
\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}

% Importar las secciones del documento.
\include{Pages/Esquema}

\end{document}
